［定期更新］各secret流出，抗疫期間，政府各部門膠層既仆街行為

講定先
所有野不一定準確，有待考證

港共正利用武漢肺炎進行第9步：種族清洗

透過邊境不設防
高調宣揚非本地人士免費優先治療武漢肺炎
蓄意引導大量染病支那人來港
摧毀香港已經長期超負荷的醫療系統，令香港人大規模感染
而無法隔離或治理

中共打算將香港將變成武漢，市民無法睇醫生，橫屍街頭
意圖對香港人進行大屠殺

香港獨立 港中區隔

香港獨立 港中區隔

而家已經係獨立最佳時機，你，仲等緊啲咩
香港人，仲唔反佢老母？

收成期

呢啲時期爆料貼返張證啦

Secret不嬲冇證
但通常都較可信

Push

HA想兇鳩我地！RH醫護手足有嘢爆！

咁仲唔罷工？想人點幫你呀？
打完篇文發洩完好早啲瞓啦，聽朝仲要開工㗎

入境同事不如配備實彈，呢啲真係可以開槍

入境舊人 40-50 歲好撚多藍

哩單有冇公務員手足fc?

連登仔：政府工好呀，夠穩陣，唔做政府工點買樓